警熊出沒了，小心！

有分散咗一堆堆的年輕差佬扮示威者，行去了立法會，頭髮兩邊鏟青，行路似蟹甘，企得好直，挺胸，大家小心

可能準備搬啲磚出來話係有激進分子

推

小心呀，警犬搵不知名人士岀動，打到咁上下清場，唔好走散